大家小心draword 個page，可能係鬼

借送中上位，成件事好奇怪
就係要捉晒你地like嘅人，之後秋後算帳。